理大抗爭：公字都係五毛贏。唔救，手足變condom，運動收皮。救，送頭，中計，失利。

所以呢0.3係必勝
冇人救，即刻吹收皮風
一去救，就吹送頭風
目的都係叫你咩都唔好做

我睇法係
無論理大入面，定係油尖旺紅土打足成晚既手足
都係香港既英雄，每一個都係
冇人願意比你地冒更大既險去拯救香港
冇人比你地更加偉大
你地冒既係生命，前途
都係為左支撐身邊既手足
多謝你地

冷氣佬係電視睇
策略仲犀利過諸葛亮
馬後炮比我都話唔去救
但當時邊個知

你地記唔記得69 6條行車線係點開
612係點樣圍堵
71係點樣
每一步都係手足既勇氣衝破難關
一步一步向前
全心全力去突破關口
無論你地做咩
都以你地為榮

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

up

明顯係戰略問題, 唔係浪漫主義唔得 但唔好下下就無視現實問題

咁一係唔救

唔係唔救.好多現實面冇考慮過，送咗1100人頭， 碧街事件， 點會咁天真會諗住守到一個地方

守同救完全唔同

港共製造人道危機, 點解慘到要市民救??

岩呀